美元未來走勢係點（升定跌）

新仔學野
依加中美打貿易戰
美元跌定升, 美期同美元有冇關係

Push